有冇人可以秒回下我

屌,慢左又中

你地唔可以咁架WO
夾埋黎做尻我

邊有夾埋
係命運要你開po

命運可唔可以比我出POOL

Can

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

今日晏就諗住去買香蕉蛋糕留番聽朝食竟然賣哂!
唯有去買蛋卷

我有野要宣佈！！！！

講

系冰度買牙？

X安娜

有女了

麽牙

好食咩

都係
但其實想食百X香蕉蛋糕多D

我想食糖水

想食就去吧

冇諗住分享 ？

已經係屋企啦

恭喜晒

我好勁

真

連中兩次1001
可唔可以中個女朋友比我

放工

好快到你

留低TG有人搵?

薯薯

可能有好多巴打會搵你

係
包你大把男朋友

小辣

世事比你睇透曬

call me 辣豬

豬仔

真係嗲嫁借

你試完講我知嘅

係咪好得人中意

一陣夜d去年宵度執下d桃花先

你係唔係毒撚？

辣辣

唔係

想錫多兩啖

做咩sad了

唔係毒撚上咩連登姐

黎啦

有用嘅話講我知

冇野做

我係星座撚

連登毒撚先上嫁
唔適你呀 你走啦

牛女

我可毒可唔毒

is me
沖靚涼先

好頹 摺左幾日都係咁

冷手打個熱飛機

發生左特別既事？
定無名頹

識啲野喎你

緊係啦

好！侵埋你玩！

出pool請食飯

冇試過

金仔

穩定啲先

+1

文狗哥 經驗之談 ？

#77

明既明既

教我

你明？

習

小金

始終真野唔好上網周圍講呢

到我唔明

得嫁啦 明嫁啦

姼
幾時穩定 請食飯喎

我都想

我諗定食乜先

我冇
出家人唔打丁

勁啊

浮雲仔請要去食肉肉

食乜好呢

快啲諗

我好開心呀

快啲諗下請我地食咩

想食茶木香辣牛肉面同蜜糖土司配士多啤梨味雪糕再飲茉香珍珠奶茶少甜少冰

請留意#128

一人一甩魚蛋

你仲開心過我咁既

屌你呀一粒魚蛋？

好惡

真
鄧你開心
幾時請我食飯

#128 deal唔deal

留返啲錢畀我拍拖

唔惡唔得嫁宜家啲人

附近又放煙花

浮仔要比人惡

新年快樂
恭喜發財
利是逗來

仆你個街安慰左你咁多獲你叫我留番啲錢比你拍拖？
想比人祝福？

勁臭 放左好耐

唔洗驚 唔係惡你

同埋佢就黎比我掉落湖餵魚架啦

我都聽到 瘋狂放

手下留情呀

支持

有一年係正我個窗出面 勁誇張

浮仔

我而家望出去 都見到

比我食埋餐好既先啦

請食飯先

我係掉辣支去餵魚 浮雲仔我掉佢唔到

而家啲人愈黎愈猖狂 但係年年都唔拉人

你地冷靜啲

炸你屋企

真 大隻型撚

浮雲仔比一甩咦蛋咋

可能圍村人
唔敢

打石膏囉

小妹祝大家新年快樂！身體健康

一定係

考慮下

你問佢 #128 deal唔deal

11點放到而家

考慮？考慮幾耐？
我都考慮下祝唔祝福你

岩岩聽到有人勁大聲講新年快樂！！！

好惡
穩定到就請你啦

幾時先叫穩定

我係張床到睇煙花炸

我黎

好冷靜阿我 我都無屌你

望出去就係 抬頭都唔洗

你好好 不過冇我女朋友咁好

我點知喎

鬥肥輸比你

我瘦左

部年快樂

之前又話分番個比我

停左了

得一個點分

瘦得咁突然咩

相認了

牛多個

成日冇胃口嘛 睇黎好快就肥返

好似係

周圍都有人放

要專一

想點比人祝福法 ？

日日帶女朋友去食好野

好驚

唔牛多個點分比我

好呀

一生一世？

遲啲教你牛啦

幾時

都話穩定就請

新年快樂

呢啲叫粗口
祝福應該係 我衷心祝福你...

真係好快樂

驚

咁就大好啦
浮雲哥記住要好好珍惜

我會

佢冇打算請我食茶木

咁我未上連登會見你唔到?

你冷靜啲

我好激動咩 ？

有異性 冇人性

有啲

咩事 我唔追post嫁

我會好有誠意咁祝福佢

不如下次去食茶木

好啊

我都祝福大家2019開開心心
個個出到pool

好驚 好彩唔係我

開心了

你仲有我
joined

多謝

巧京咩梨

真心的
我好鍾意大家

批准

ok

我都好中意你

乖

驚阿

開心

你驚個冇殺傷力既
太弱啦

結婚

你無殺傷力咩
你啲祝福好霸氣架喎

2019我希望做一個永遠嘅開心仔
呢個係我嘅願望

結左好多次了

Join

白頭到老

講粗口

都係維持左幾個月姐
一般啦

我會令你幸福嫁

正皮

can

Ok

咁都叫無殺傷力

新年快樂咁多位

你睇佢眨下眼幾個月過去
就解除左個祝福啦
簡單野啦

快樂快樂

我都要努力快樂

搵番個男朋友仔

穩定到就請你啦

我幫手令你快樂

你再衷心祝福多幾句點算

真
我都要努力

薯薯好乖

宜家好穩定呀我覺得

想薯薯出pool

自行想像

薯薯有冇目標

其實有你地已經好開心了

so sweet

我都開心 識到你地

出pool專線: xxxx xxxx

冇
其實我係木頭人

ok
出pool專線: xxxx xxxx

就係唔敢想像

我數123 木頭人

Woho

姐係咩

咁就唔好想像 廢是一陣真左

唔想比人問幾時有拖拍？
立即預約帶個ptbf去拜年啦！

唔洗拜年喎

祝福浮雲仔好啦

都冇茶木食

本身朋友已經算少
一開始已經怕羞冇結果了
就算熟絡左都好少會往嗰方面諗
好似冇太大興趣咁
我純粹覺得自己咁老都A0

唔想2月14出街比街上一對對情侶閃到傻？
即打 xxxx xxxx 預約ptbf 出街

個日唔出街

嗰日返工

番工唔會比人閃到

其實我幾鍾意食狗糧比人閃嫁

番工會見到好多腦魔

覺得人地ho sweet
有時自己都幾開心

有啲變態?
純粹好易見到人開心
自己都開心埋一份

咁你個晚出街應該可以食到飽

番工淨係見到好多野做

禾刀系甘

真
我仲以為冇人明

橙
我番工扮工

我會覺得好閃

我明

辛苦了

帶番副超

我個日會留係屋企

淨係去廁所先得閒禁幾下電話

放完假又忙

辛苦你啦習大大

只要唔係太核突我都好鍾意睇人閃嘅
之前有同事見個女仔同嘴喂個男仔食野
仲要係蕃茄汁咁
佢見到好想嘔

辛苦你了

呢個太閃啦

閃過左頭會好想嘔

係
心諗 返屋企啦

多左

呢個真係唔得

係咪咁錫

係啊

最好都留返係屋企啦
我想睇嘅sweet好似唔係呢啲

太閃

我想要嘅係好似係啲細節位覺得佢地好閃
類似之前同事個男朋友等佢放工咁

咁我明邊啲既
係sweet ga

ho sweet ah

總之會令我羡慕嘅野
錫錫我唔覺得特別羡慕喎

黎啦薯薯

接收工係開心既

掛住女朋友

真
果啲時候我先會好羡慕有男朋友嘅人

羡慕你了

我明既

下個到你

平時又唔會特別想要嫁喎

見到人地有人接
會羨慕既

我接你囉

見你咁開心就夠了

女仔都好sweet

你好好

辣支一向好好

咁我呢

你都好好
陪我飲酒

兩個人飲得哂Tower架可

上次我仲未可以見識到

睇少禾地

薯薯好好

你地好誠實

有女就.......

我係架

佢唔中意人地讚佢好

下次

咁....
你壞壞了

咪係 飲完都係飽啲咁解姐

我要壞比你睇

收卡

瀨囉

可能佢未見過2個女 咁樣飲

我代你收

點壞啊

又黎

講緊飽阿

唔知

你係乖乖女

咚咚龍咚撐

做咩姐 女一定唔飲得架咩

最後咪又係瀨

我要恰你

你自己都收咗

可能佢未見識過

點解唔係嘔

我好好

你唔好嘔呀 嘔到周圍係

見識少 原諒佢

嘔落你到

草好人卡滿1000張
可換一張終身好人卡

我諗起新灰姑娘

驚了

我地大人有大諒

搵你個袋接住

有咩好處

所有人都知你係好人

我唔想要

唔換得唔得

講咩架

塞入你個袋到

我地好nice

可以

用辣支個袋

我一嘔！就所以有人都會比我臭死晒嫁啦！

唔喎

典解

偷偷地塞入去

開始眼訓了

夠大

成日都得你接到我啲對白

可以順便掉埋落湖餵咦咦 環保

唔比你訓

好正
我地4個不停推post

我地可以結婚

可以有藉口 換新袋

推到1001

幾時得閒

我地4個真毒

咁你唔可以訓

我唔想換 一係你地嘔落地下

就聽日

會彈到你喎

嘔落你個身到

我有啲好重要既野未做

咁急

我彈開

我地圍爐啦

未染頭？

你地心地唔好

唔等得

唔好食紫菜就得

唔是

我知我知

我知了！！！！
未食花生

食完榴槤再嘔

連浮雲仔都做埋偽毒 得番我地真毒

嘩

你典知嫁

圍爐bbq

食左了今日

一直話佢偽毒

重口味

佢條腸粉

係咪5點鐘紮醒都要即刻做番個個

食左幾多甩

is

腸粉

得我誤信佢真毒

好多
me下又一甩me下又一甩

抬腳？

文雅少少

我好叻

浮雲哥出pool
我地圍爐幫佢慶祝

比人呃左了

我今日又忍左蝦

我冇信過喎

由佢啦

我地4個真毒去慶祝偽毒浮雲仔出pool

我錯了

你叻豬

又忍

我餐飯啊

我抬左啦

媽媽寫煮左

真心鄧佢開心嘅
佢叫左咁奈春
借口黎嫁姐
我自己想bbq

快到

一個都得啦

冇了

我又叫

春

我地快快約

春

我訓晏教之前抬

落單個條友睇我地唔起

春春春春春春

我都訓左下午教

佢個樣

好啦

春

好爽
之後我同事打黎 嘈醒左我

勁

Hea 到

懷疑我地

我自然醒

好掛住佢

對唔字，黎多次

春

春春春春春

過份

勉強合格

笑左

Ok 接受

春春春春春春春春春春春

唔使叫春了

差你 你諗諗點排

ya

偽毒

我係

得你先信

騙徒既手法層出不窮

唔知係咪訓得太多 腰痛

你問下辣辣同薯薯 信唔信

我明個感覺

我一直唔信浮雲哥係真毒
我係佢身上冇同類嘅感覺

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

拿 你就醒了

好有動感

一齊叫

生動

Spring Spring Spring

有趣

風報

I no know English

隻腳 攰4

論傾斜
文仔哥都仲可以感覺到少少同類
但浮雲哥冇

斬咗佢

你地好叻叻

No know

呢個真

文狗哥唔係偽毒黎咩

有見地

佢唔算

唔好睇少真毒嘅直覺

快啦咁

我呢我呢

個feel唔同既

原來佢係真毒
失敬失敬

自己feel
我唔知

真毒鍾意kitty cat

我覺得同你好夾

斬左了
隻腳流緊血 可以點做

扔落街

冇我了

你都係

姐係我真毒

你仲有我

掉隻腳定自己落街？

飲番 咁就唔驚失血過多

直覺失靈了

Why not both

被遺棄的辣辣

薯薯一定唔覺我毒

會唔會柯番出黎

再飲

叻

你地其實唔算

無限loop

因為多野講？

我唔毒咩

流緊血應該唔得閒痾

直接瀨

感覺我應該係最毒

辣辣好慘

又瀨

我好毒

失禁

用m巾

我其實都好毒
我驚毒死晒人 先扮冇咁毒

好辛苦架

聰明

見過你地真人所以先覺得唔似
但傾計時未一般連登絲打
我覺得好好玩

為左習大大張床著想

請毒死我

一般連登絲打係典既？

毒

了解

又睇中我張床

太吸引

自己feel
但連登太多男扮女

收你清潔費

睇中好耐

女扮男

no me no me

普通女仔

我

我張床唔啱你地架 去第二到瀨啦

why歧視me

有幾普通
普通女仔典講野嫁

收完錢再掉你去餵魚

你太難分 成日紅字藍字

咁有咩好介紹

單純feel唔到
可能唔準嘅

辣支張床

U係問題少女

下次要做藍字

等me練個腹肌出黎

好似都幾正

我又轉

去左變性

用黎餵魚？

我明明係真毒 毒到連毒撚堆都埋唔到

係正架

一齊做真毒

me is
me成日問啲好簡單既野 唔識嘛

你又扮巴打

你偽毒 快啲牛多條女番黎分比我

比左清潔費先

就係因為你咁明顯想人知
我都唔知啊
feel唔到都冇計嫁

不嬲真毒

好難得先牛到

一齊

宜家啲腹肌好怕醜嫁

正

個個都唔信我係

好熱鬧

咁呢個post咪全藍

食住個勢牛多個

想睇

aggre

怕凍冚被姐

睇下幾時轉到

我信咗

正 夠毒

算啦
我信你係真毒啦

抬完
攰了

難為你啦

瘦咗

咁佢係幾似嘅諗返啲細節

今日冇呢個感覺

咁佢而家唔係毒啦

受騙了

咁難捉摸架

女人

食左炸雞嘛

純粹係我9估
你當我野獸嘅直覺定點算啦

你啱

但你岩岩先話唔信

唔係出左pool就唔毒嘅
咁佢曾經都唔毒啦

啲女人好撚古惑嫁

點啊
即係

薯薯的直覺

我唔知啊
唔好再問我咁多問題了
我說話唔合格嫁

我都唔合格

薯薯崩潰了

眼訓了

訓了

晚安

u

又係你阿塵生

你又認得我呀

你好似早兩日有出現過

我日日都有出現架

多謝薯姐同皇上信我
祝福你地

木人

有人

好掛住女朋友

唔想知

第一次拍拖去邊好

番屋企溫書

正經啲得唔得

我唔知

咁你拍拖會去邊

問個真毒去邊拍拖 你係咪問錯人
你以前去邊拍拖架

都係周圍行下 佢地都冇咩所謂

咁你有無問女朋友想去邊

佢瞓左

聽日問囉 你地初一去拍拖？

應該唔會啦 問定先姐

咁你聽日問下人地想去邊好過啦

要人地諗邊有誠意架

你有幾了解人地先
陣間你自己諗好哂以為人地鍾意
點知人地原來唔鍾意

所以要諗定幾樣

好似黎黎去去都係行街睇戲食飯架咋喎
鍾意郊遊咪去郊遊囉

其實都係 見到面已經好開心

可能人地有地方想去呢 唔洗你諗

等佢瞓醒先知 但我應該會瞓唔著

仲唔較番正常個作息時間 我睇你點去拍拖

約到就會架啦

一起追巴士 跑到氣喘

識啲野

初一拍拖做到咩?

利申初一好少出街

大家早

早晨

新年快樂 身體健康

大家咁話 橫財就手 不勞而獲

多謝
唔洗拜年咩你

要呀 係屋企食埋晏就
通常都三四點先出去

咁你咁早起身既
琴晚你好似好夜訓喎

係 兩點幾先訓
宜家又訓唔番

打陣機囉
今日連登好似都少啲人

正常既 個個都拜年嘛
咁我打陣機先

你當我係咩？

你唔係薯仔？

係

新年快樂呀

媽咪

辣辣BB豬

我又要

好悶啊

冇

偽毒報到

再見了 拜拜

我懷疑我屋企人係智障
咁我今朝心血來潮想睇下張回鄉證過期未(因為今日要番上去)
點知連張證都搵唔到
(因為一係放銀包,一係放係我間房其中一個專擺卡既tray度)
個下我就知應該係跌左係街自己唔知就廢事係間房度搵啦
跟住我老豆就開始話:你都冇心番點點點個D說話
我:喂,咁真係跌左係街WO,我想番都番唔到啦,偷渡番去啊?用下你個腦啦.你再唔係搵到方法可以帶到我番去既我實番

hi

知就好

屌你老母

你平時成日表現到唔想去咩

咩料

好驚喎咁樣

冇女

咁快

再去牛過啦

邊到有女識

呢個點識架

呢到

大時大節要番去既都會番既
但平時冇咩野都唔會想番

係到再識囉咁

識唔到

會去同想去唔一樣喎 你係咪個樣唔係好情願咁去

平時就唔會番
但就算今日想番都番唔到啦,張證都唔見左,唔通明知冇證都搭去關口打個轉咩

平時好似好唔情願咁 佢緊係會覺得你唔想去特登整唔見
不過無論節唔節日 我都會好直接咁話唔去

我記得上上個星期都仲係銀包度
可能我攞住銀包周圍行個時跌左
因為唔係攝係d卡位度

注定你唔洗去

習大大

得閒先去補番
反正一年番去既次數5隻手指數得哂

。姐

我買左好多零食

會變支

變支好阿 應節

但俾人話瘦左 仲好開心

你有女仲咁嘅樣?
咩事?
講比薯薯姐姐聽

你好瘦

想同大家分享

$12 3罐

愛你

冇女了

威
我仲係a0

認真 你a幾

0

真咩

吓?

追我post

拍一秒拖未可以變A1

再見了。拜拜

算啦
呢次拍左幾長?

你快啲同佢拍

一日都冇
又識唔到女了

我不了
我想拍長拖，初戀留返比我未來男朋友

THIS

你唔係有女?

又Ax +1
可唔可以問因咩事啊

is gay

今次唔算啦 佢一開始就諗住玩鳩我

應該都係

想拍拖都有罪

邊個同我拍

hehe?

呃你做乜

你唔似

冇
下次認真啲搵囉
期待下次有機會再祝福你

一路都好認真咁搵緊

冇人要我 我又唔急

幾時比d祝福我

浮雲哥覺得應該了解左先拍拖
定拍拖後先了解?

幾時都得

先啪後拍

但我武磊

好多野拍左拖先知

男人

唔岩就要彈鐘了

所以你咪a0

咁都啱
但你唔覺得了解左先拍會有安全感啲，有機會拍長拖咩？

我都唔想a0

真
你好了解

咪又係冇女

起身就有野食

食咩

曾經擁有啊你

認真咁覆

了唔了解同安全感冇關係 佢要唔比你了解
一齊左都唔會了解到
有d野對朋友係一個樣 對自己女朋友係另一個樣
你要透過同佢相處一段時間先會好完整咁睇透佢

最少要去一次旅行 或者同居 咁樣會最快睇透一個人

粉絲 蝦 啤酒

佢女多

想以後擁有

放心
以後都會，係遲早問題借

又唔係叫你第一日識人就拍拖
識完了解左表面 大家都覺得ok就可以

我都想有

木女

已經好遲啦

激情行先架嘛

比你乜鳩都了解晒 仲鬼有激情咩

same

係
但你至少對個人有基本了解同考慮，唔係咩都唔知就拍拖
更加深入嘅係相處中了解同磨合都未遲
冇需要咁急進為拍拖而拍拖

當你有feel既時候就唔係咁講架啦

真
我單純問下借
因為識得有人一見鍾情之後秒拍拖

咁而家拍成點

咁了解過後呢？
冇左激情又點?

睇下你係咪感覺行先

好啦，應該呢度最低能係我

愛情來的太快 就像龍捲風

佢係我以前同學黎，冇再聯絡了

應該就唔係

我都想有呢啲機會

真
期待

第一個都要係靚仔靚女先做到嫁

親密
承諾

愛情三角

會

不過到你有想拍拖對象 你可能就唔係咁講啦

我咁樣衰 冇了

橙

你真係唔識架啵

感覺到 擋都擋唔住

對 如果我唔急 你黎我咪黎

聽完你講 我先識

對唔字囉
而家係咪歧視先

岩啊

有機會嘅
我知你期待左出pool好奈嫁啦
唔好咁傷心啦
個女仔咁衰嘅
年初一都走黎玩9你

多謝薯仔
我冇諗佢架啦 唔岩就下個
只係搵唔到下個所以唔開心

其實我琴日見你出pool認真鄧你開心
唔算傷得深就算啦
下個放鬆心情搵啦

好正

你男朋友好似岩岩收工啊

下 我幾時有男朋友 我都唔知道

呢家有!

係邊到！

呢度
我啊!!!

但啲蝦 比我食曬啦

仲有粉絲 啤酒

仲有既

你想我上到黎點介紹自己?

你想呢 我冇所謂架

你好,我係你個女既男朋友

咁樣都冇利是ga wo

我攪大左你個女個肚

嘩
唔好啊

我住私樓

都唔關我事ga wo

但我有利是收

我屋企今年 唔派得利是啊

其實我屋企冇飯開上黎痴餐
我唔識你個女架

你太遲啦
啲野比我食曬

唔緊要啊,年初二開年飯

你屋企冇飯食咩

唔知聽日係出街食定屋企煮

我聽日應該成日係屋企

岩岩煎左幾件榚食
又幾正,想再煎

咩糕

唔緊要啊,我都係夜晚先食
日頭上你度拜年

薯仔你好好
但冇女朋友又點放鬆到

蘿蔔榚
芋頭糕

我好鍾意食唔加雞蛋嘅年糕

媽咪話 要有好多錢 要可以去搵佢

我會煎到脆

我媽媽都自己整左

年榚唔太鐘意
太痴了

我好鍾意
但一兩舊好了
唔會用黎當正餐

今年我係出面D點心舖買左3底番屋企

就係因為你咁樣先咁易比連登絲打呃

打算自己食曬

唔係既,邊個想食咪自己煎

原來要聽bb講野
好難

話說有次去酒樓叫左芋頭糕
一試就愛上

我屋企都有個BB

幾大

咁應該點 真係好想有女朋友

仲有兩個月兩歲

嘩 一定好qq

我岩岩聽左好多次
先聽到個bb講咩

你想唔想睇

我家姐個女

圖呢

岩岩又有煙花睇

住大西北?

唔知呢

我屋企個邊琴晚係咁放
嚇到要比隻狗入屋訓

琴晚11-12點 放左好耐

出POOL專線

我衝呀衝呀

join

加蛋就唔痴

浮雲大哥

細佬

真 加蛋勁好食

但我會煎到極脆

想食

想食你煎既

識食

我又想食

我今日食左

我冇啊
我仲未食

come

食左勁多舊

黎啦！

你新年後
變豬了

就到

唔好啦

想抱你走

豬豬

又掉我餵魚

抱你番屋企

我要做魚

打石膏 好橙

上次個到勁多咦

食過 好難食

我要做其中一條

唔識食

不知幾識食

咬你

痛

我好溫柔架

正啊

唔加

薯薯tg

加

你有

又準備1001

要小心唔好中

我今日買左魚仔食
好好味

我過你度食?

太多了

食曬啦

我果份呢?

多女

996

係我個肚到啦

其實冇,得一個搵

999

有女搵